sob要 多謝摩狗遺產 大巴901 ！！！

Sob拎到說明書

摩狗有防守冇反擊

Lkk 換 哈路 就順晒！！

最後個球泰山式控球再後秋 J到出血

so9未有般奴之前都教到一pat屎

如果係LKK會停唔到個波

睇呢幾場
喺一個同類型既中鋒既技術層面
哈路比LKK好似更可靠
不過可惜依家比較老同冇乜速度

有妹巴係到妹想反擊都難
Lkk就高大得黎但頭頂timing全錯同一拍就甩波